[加速主義]中國透過外交渠道抗議安倍晉三感謝蔡英文

中國抗議安倍晉三轉發蔡英文帖文2020/04/11 20:58
【有線新聞】日本傳媒報道，中國向日本提出抗議，不滿首相安倍晉三感謝蔡英文。

安倍晉三早前在Twitter轉載蔡英文的帖文，內容提到台灣願意與日方攜手抗疫，安倍晉三又以日文和中文向台方致謝，並稱「日本台灣一起加油」。《讀賣新聞》引述政府消息報道，中國外交部認為安倍的帖文有問題，已經透過外交渠道，向日本駐華大使館抗議。

支共真係好多國家要抗議屌咗歐盟未

一開波又話同日本FD子既，咁小氣架

架仔比你支那搞到奧運都搞唔到
係咪想比人自衛一下?

違反一中原則

人哋多謝邊個關你撚事
中國日本省?

中國真係好撚野蠻

on9支那 真係覺得全世界圍住佢轉 等俾人排喇

日本:再嘈即刻斷交啊死八婆

支那越野蠻越好

講多謝都唔比

歐盟咪又係奶共多

好撚柒煩

山蕃睇到Twitter ?

推

error 404 關你撚事

支那越抗議，越承認台灣不是支那一部分

安倍直接屌都得喇，日本今次同以往對疫情嘅反應比較，安倍好令人懷疑

聽講好多國家都多謝台灣喎
支那口交部而家係唔係好忙架

支那越on9越好

歐盟之前都公開多謝台灣

全球反共，由武漢肺炎開始

完全反映支那人極端自卑到極度霸道嘅心理

小學雞支那係咁

當支那全世界都抗議過一次之後
我相信D國家終於明白其實俾中國抗議係唔會少左一忽肉

笑

喂大家都係中國人喎
安倍多謝蔡總統咪姐係多謝緊習大大囉 做咩又唔like

支那之前爆嗰陣日本送左咁多口罩畀佢
而家到日本爆喇，支那做過啲咩？
人地唔話你忘恩負義已經算係咁

日本貼錢畀日本公司全面撤離中國
中國引起失業潮，佢仲唔撕爛塊臉屌你咩

佢愈做得多愈好

又口交

奧運俾支那搞到咁
安倍肯定嬲到仆街

咁唔開心咪唔好參加奧運
唔俾民眾去日本仲好

他國內政關你鳩事咩

中國生氣就代表做對了

奧運可以講係安倍孤注一擲嘅最後方案
佢啲安倍經濟3招政策全部衰曬
所以之前死都要如期搞奧運，點知大陸一嘢害死佢
所以宜家直接魚死網破

小氣到

受人恩惠, 講句多謝係基本禮貌
呢D野BB仔都識啦

屌 歐盟啦

加速

百國聯軍 討伐支那

你嬲唔嬲關我撚事咩

非洲各國：我哋唔參與，不過支持中國
中國贏：我哋從一而終支持中國，所以應該免除我哋債務
中國輸：垃圾，我哋唔撚還啦

又成地玻璃碎

戰狼式外交注定失敗

第一日認識老共咩

連講多謝都唔比咁撚惡？

Abe: DLLMCH，唔比出口口罩去支那

無左台灣海峽 日本即死
無左支那 仲大把東南亞客去日本

Push

好樣衰啊

打交打交打交

只要日本唔認支拿係支拿 咁就冇違一中原則喇

唔多謝蔡英文唔通多謝你咩柒頭支那畜

嘩，巧撚惡呀！巧驚驚呀！！